【找數?】日出康城男子露J 警搜索無果

凌晨約1時52分，將軍澳康城路日出康城，警方接獲保安報案指，發現一名年約20至25歲、中等身材，身高約1.8米男子、穿藍色短袖上衣、短褲及白色波鞋，懷疑猥褻露體。警員接報到場，搜索後未有發現。

連登仔兩米起跳，180濕濕碎

搜索啲咩無果 係個人定條J

利申185